【陶輝私竇】陶輝妻出租牌照屋 需繳利得稅或物業稅 梁繼昌：瞞稅可判監

上樑不正

doj 會告先算

當年偷步買車都要辭職

今日射細路 爆眼 殺人 僭建 逃稅 咩事都無

香港勝在有ICAC

留名睇稅局包庇

唔好話呢啲額外出入 佢兩公婆分分鐘連正職果份狗糧都未必有報足稅啦

案例
夫婦隱瞞出租物業逃稅逾21萬元判囚
2019/10/15

發大左 就岩

正職果份走唔到嘅，
Treasury 會報足俾稅局。

香港勝在有法官
警暴？ 睇唔到 唔關我事
暪稅？ 睇唔到 唔關我事
串謀恐襲？ 睇唔到 唔關我事
香港人非法反警？ 睇到!!! 歪風必須遏止 要重判!!!

跟本吟詩都吟唔甩

有晒證據

高尚情操

你會唔會太天真?
呢D小case,斥訓下就 ok

瞞稅唔係pk鄧管到既範圍

庫務署出糧點會冇紀錄

still林鄭管既範圍

你忘記ICAC

暪稅係稅局.....

Department of RJJ

咁又如何三權都係林鄭管